9up下ok?

中秋節快樂

真係好撚賤

泡泡我憎你

你搶咗皮皮個1001

泡好衰

文仔啊

已經專登唔出聲

快樂

幫你打佢patpat

巧

佢用心良苦 驚你搶咗1001之後就唔入嚟

皮寶加油 希望下個post唔洗再打氣

前2日同個朋友食飯
佢話我消瘦左好多

唔制啊

羨慕

笑4

你仲幫住佢

通常係肥先會比人話瘦咗好多

瘦餃

晚餐唔食澱粉質

男朋友因爲我聽日唔同佢出街所以今晚唔同我出街...

佢唔幫我

咁我認我肥

打佢

一向晚餐都唔食飯

皮寶

你聽日係因為唔得閒同佢出定點先

要再食少啲
之前一日食1-2餐

咁樣有意思咩

呢個好似唔係薯仔黎

咁計較既..

你想減肥咩？

咁樣好易反彈

打文仔

打我jm

我地去做運動減

可能好快進入停滯期

算啦佢儘咗力

(蕃)薯皮

我都想講

憎你

我咪話幫你打佢pp

本身唔鍾意食飯

100/10
自己比自己

係啊

愛你變成恨你

習慣左
個胃口會變細

你幫住泡泡

好啊

我都話薯皮只係我嘅地位
我身材係薯波黎

我都唔中意

終身事業黎！！

食面

岩啊
瘦身不瘦胸

好似薯皮咁薄

我唔愛你啦

Always

中秋我注定一人~~~

米線！！

How to?

when

冇野食又冇氣氛

我都想知

You are not alone

平日要等我收工

一生中百樣可能
愛上你是種緣分

姐係有愛過

又搶

誰來愛我
小心愛錯

米粉先正

訓醒睇到上個post個1001唔小心笑左出黎

你唔係應該答:講到你好似有愛過咁

仲幫住佢

而家先醒

一日一新答法
你呢個係琴日答法

sor
習慣左

太好訓

羡慕

慘了皮妹

泡泡好衰

佢要引你注意 可能

亂講嘢我會誤會咖

2/10

抵佢xx

劣質手法

唔好意思
會注意下嫁啦

成功咪得

比我繼續誤會落去 快

本身今晚同好朋友過 但因為男朋友原來預左今晚同我過 咁最後就改左聽日先見好朋友 同完佢講 佢就話下 咁姐係聽日都唔同我過 咁我今晚都唔同你過... btw我好朋友唔係男性朋友 只係佢唔鐘意我個好朋友 而係純粹唔鐘意 無點解

好感下降左

你開心就得了

可能覺得你成日比曬啲時間個朋友而呷醋
但佢呢個行為not good

迫我聽日都同佢出街......

開心到識飛

你都改左唔見朋友去見佢啦
佢仲嬲既

慘了

又爆po

我係好人

如果你同其他朋友出街 佢比唔比？

偷咗你光環嚟用

我唔派卡的

專收卡？

幾幼稚

連收卡機會都沒有

Badbad

仲諗住儲多張

慘慘

不如我派比你

點會咁對你牙

我地交換一張

收你個張好了

派張任食餃子卡比你

咪就係 有諗過係咪我自己太易就人 最後無人識就我咁嗚嗚

我要

屌你老母啊 毒撚都恰

唔應該啦

咁你會唔會都唔比佢見佢自己啲朋友仔先

樓豬9up黎睇下ok?好似唔夠9 wo大家

見你有咁多個 偷個嚟用下姐

汪汪汪

如果果日佢番工嘅 佢就比 如果佢放假 我又放假 就要我陪佢

你想幾9
我盡力試下

我要將你拯救 逃離人類荒謬

Yes me badbad

姐姐

標題應該改做傾下計ok? 大家唔夠尻 high起來 ok?

快 帶我走

太小學雞了

Nope

留名學野

今晚有咩玩～

尻到屎眼爆裂

好似係唔得

多謝你寶貴嘅意見

帶住你走 不掙扎 只緊扣

示範下

做完節返屋企上連登報到

太幼

食泡菜啦望

中意粗？

烏冬

又唔好咁話人家男朋友
未夠識諗姐

打定999

同佢講返你感受啦

你唔join隔離po?

咩po

無自己空間

心事

唔似冇講過

你去咩

米線 河粉

快

公仔麵

咁我比張任食薯皮卡你

Gdgd

我無任歡迎 我覺得拍拖無理由要曬另一半嘅所有...

毒撚冇人約

我明 我都冇

約你今晚連登見

毒自一個坐海邊賞月

海邊肯定十萬對情侶

識諗

講完block哂我 唯有喺度up下 多謝大家無嫌我煩

其實點解要咁介意冇?

佢第一次拍拖？

自我中心到

但我個個唔係屎眼 係小屎穴

個重點係點解要出去睇人放閃先

未睇過
我唔知

未識諗姐

幾大？

睇到人幸福
我都會覺得好開心

平時好少見?

好後悔拍拖時成日係街放閃
而家報應啦

算啦 咁佢始終都係你中意嘅人
辛苦了

8/10

原來係你

5g

唔準唔開心

我都feel到心口縮左水

不過歲數大都唔代表識諗

因為心口係脂肪

0點縮都係0喎

岩啊 但遲早頂唔順

岀面好熱

其實點解女仔咁注重個胸有幾大
其實腰同腳都好重要

一齊減
我自己一個好懶

好野

又有街出

到時再算啦

S9rry

Block 你

我覺得細啲好啲
我想B剛剛好

呢到好多大愛jj

包容

我都好懶

皮皮本身有料到

早知當日唔咒鳩你 他朝君體也相同
對唔住

你唔係冇牙

咁胸都好重要

同是天涯淪落人

啲老人家是咁的

暗瘡肥婆啊
要我講幾多次啊

我覺得唔夠

毒撚集中地表示歡迎你

咁我又唔係0

幫你拎咪得 洗乜你咁辛苦

唔鍾意太大
適中is ok

認真 其實你腰夠幼 背夠薄 b已經好足夠

我係平胸暗瘡大肥婆

Ching sick ball

對啊

抵你啦 平日同我唱反調

即係係街到攬攬錫錫？

唔好問我點解知

你唔早啲say

冇諗住問

C better

你都冇講過你要拎

黑心

同我唱正調 包你即刻升grade

腰幼

咁又唔係好過份既
係鋪頭睇睇下野會無啦啦係後面攬住佢 叫佢錫我一啖咁啦
行行下街捉實佢塊面錫唔俾佢縮

街度咁多人 都咁張揚

咪唱過幾次 但係無升喎

今日先開始生效

你都無問

我唔信

都唔係好過份ja
但會比人望住

一陣一句關你咩事咁點算

話說
有次有對情侶黎食飯
個女仔突然大聲話望過黎
我同事以為叫佢所以望左過去
見到個女仔用嘴喂個男仔食野
份野隻色仲有啲似嘔吐物
佢話好想嘔

其實 我覺得冇咩問題

幾時有信過我

嘔吐物

咀住行

Ok之後日日問你第二日有咩做

So sweet

我淨係覺得好sweet 一齊左7年都重係咁
不過過左去了

唔洗比人睇

肉醬多利亞係咁

唔想？

其實都幾高難度

話說之前返工 見到對情侶係角落頭攬攬錫錫
仲要係到摷

愛得高調

放工啦
多謝你地陪我傾咁奈計啊

新界西 薩利亞 我會唔會見過你

屌啊

7年
好可惜

你就好啦

講 邊間

自爆

開始特定時候去新界西食殺你啊

哦
殺你啊

雞肉多利亞
薯角
雞翼
芝士菠菜
黑意粉

新界西殺你啊大巡查

有緣千里能相會

薯角 雞翼

組團

明白

屌

好想食

好耐冇食

留意下睇下邊個女仔西面

一人去一間 影低曬啲女女相

Ok約你

關你撚事

要mon定post睇下佢有無話自己放假

又恰鳩毒撚

可能見過peipei了

We are coming

有分好過冇

知錯了

我笑得好開心喎

注意度+50

放心 我好少食

唔出奇
你住果面

-5/10

如果見到有人偷影你地 應該就係我

我怕影響市容

你都係住我呢邊 ？

-10/10

搞錯左
餃好似住我果面

點會

我個心裂咗

大西北 薩利亞唔係好多間

我輸啦
放過我

今日做孝女
送部電話比媽媽

我以後唔搶1001啦最多

冇事既

乖

以後唔番工

我bb真係好正

中秋節禮物

邊個黎

Thanks

錫曬你

嘻嘻

袁澧林

Angela yuen

醒多張俾你地

恥笑區

哩個又真喎

Ho q

?.?

同鐘哥哥爭女

好過比人話肥左

1001is mine
same as fat yio

Okay accepted

心情好差 唔想岀去食飯

自己煮

憎左你

做煮家男

講今晚個餐 本身話同老豆老母岀去食

食飽就

好眼訓

仲有2個鐘

咁叫外賣啦 2老會體諒你嘅

Of coz

我旅行緊 仲要係帶路果個

同肥葉打邊爐

好攰呀 要個冇腦既人用腦

濟洲？

但有用 好似

攰了

我又要

返工牙屌

me的

有節做

唔俾説話我聽我已經要謝天謝地

烏冬+1票

唔好咁講啦

我 呢 ！

釜山

認同 雖然我無心口

你係一世任食卡

皮妹大波波

好人

咁大聲

我平胸暗瘡肥婆
條腳粗過大笨象

呢個好似都係鍾哥個bb

幫我屌佢

好囉

咁爽皮

只準食薯皮

無圖死都唔信

想傾計

如果我男朋友識就好了

比埋你

收到

Jo meh ar

想繼續磨合但睇唔到將來

如無力挽回

Ok

收到 只曖薯皮

唔信

想冇煩惱呀

今日自己過

好似我咁?

想

有咩問題?
你平時都係咁嫁啦

Same

weak

封住佢地把臭口

想傾咩牙

你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨

日日都自己過 唔知妳講咩

頹到攰

矛盾只因深愛著

原來一直以來都呃我。

me2

打g未

句號

連毛毛毛陪完我打機
都叫我薯皮哥啊

有jerjer仔

屌你開咗先問

打機唔叫

係咪又想睇啊
你個gay佬

問號

唔想做

開心嘢

打機啲時間會過得快啲

失戀我隨時光臨

會打機都係因為佢

我會盡力氹你開心嫁啦

同多啲朋友仔打囉

哄埋我

Cant strong

Ok he win

你每日都咁開心
唔需要我

表面嘢

落海Bb快啲睇我留言啦
唔好唔理我

Ü

sad

你知嗎

Sad ending

開心番

唔知呀

哄我

扮唔知

又肚all

食藥啦

Mk名

知咩事啦

當你遲遲未改變 就讓我改變吧

知了

摸頭

有冇其他

正式宣布 paopao同me係真毒

屌你

要返工啊屌

屌 我窮撚

得佢同禾打g

皮皮

咩事

同我打g咪承認

Then?

叻

Mon咗幾耐

愛你

when?

所以我點唔到名但我都係無街出

Now

好耐

唔關點名事

which?

一陣

下 咁關咩事

屌你老母放學

塞車

第5人格?

好靚

搭鐵

正皮

今晚有機打 你地見唔到我lu

U want?

扮乜

Me always ok

又有得出街街

現實已經很殘體 何必拆穿呢

收幾點先

咩機可以打到人都消失埋 介紹下

關打機事

勁到

Fifa

返2份？

ok 啦我

Ps4?

30分go ok?

ok玩一場

一場

真老闆

多謝你抽到時間同我玩一場

老細

兩場囉咁

好有愛

連登有愛

請唔請人

一齊去做

Play now?

話咗你關心餃姐㗎啦

ok

好彩你仲知肥葉唔係

Okkk

收到風佢有街出

你聽佢吹啦
偽毒真係不知廉恥

咁我永遠不在名單之中

下 咁chur

去咗打邊爐

bbq

yes 今晚就慢慢玩

而家我發現打錯字係殘酷

點名？

開心到

收皮啦偽毒

個醫生掛機 個牛仔又掛咗陣
唔玩lu

浪費左我隻機械人

Real

又要上阿嫲屋企食飯

屌 我都係
老練咁遠

屌 我都係

你係想我唔唱反調先咁講

怕羞

咁咪試下唔好唱

個個都望住晒

咁我又唔會 最多答你 唔話你知

諗起都嬲 仲要閪口閪面

又要比人問長問短

唔好咩

一家人食飯巧kai心

我驚你會驚

咪係

成晚鳩坐等完場

系kai心既💪🏻

我啲家人幾好 由細到大都幾close

我普通

上黎吹水

真好

還好
細個會期待中秋同表姐表弟佢地去玩
大個左冇咁熟

細個都會一齊玩下
大個好似唔識咁

sad嗎？

老細洗唔洗擦鞋啊

又唔會sad

問嘢都事小 面色先難頂

個個都大個啦

都係既

唔會的

好彩我唔係

咁都冇咁傷

偽毒

望下我個樣再講

我最鍾意姐姐

姐姐攬攬

姐姐係邊?

姐姐唔好唔要我

話就

我唔係你姐姐

你表弟係paopao?

點解無啦啦有面色既

一直好靚子

會的！

Me gd gd

我係妹妹

可能踩親佢地條尾
除咗呢個理由真係諗唔到

只攬絲

咁我姐姐係邊

快啲攬下小妹我

扮小妹

小妹都想被攬

小妹要姐姐抱抱

得我一個真小妹先可以討到姐姐歡心

皮皮應該先係真·姐姐

沒有

我都真小妹

有

小妹中意女人

但小妹識嗲姐姐
討姐姐歡心

小妹都鍾意姐姐

咁姐姐抱你ok

姐姐天天抱我

偽毒已經夠鐘出街冇得再扮

話你偽毒呀

靜晒

唉屌

一早睇穿咗佢地

fake c

真絲

走啦

我食kfc炸

好chill

反光見到樓主
好靚女

moto?

等緊走人

想識

排隊唔該

教我

又搶食

跟機

佢反光見到樓主好靚女

唔教
姐姐全部都係我嫁

自私9

小妹靚女好出奇牙

Pay money ok?

how much ?

100

咁大方

嚇親

突破盲腸

扮chill

我輸左
樓主又高又靚女

抵啦

我都想食

食左個E1巨無霸餐
巧飽

大胃王

冇問題

個個都好有錢好大方
但我受姐姐歡迎係天生嫁
比我諗下點教你ok?

中秋注定我一人

俾你個名我就得

清其實一路都錯歌詞

連會歌都唱錯 無資格扮毒

清好波

冇女

十分鐘內報到到嘅話我就信佢係真毒

我都冇

真毒笑而不語

好燥

呢個post

燥都冇用

女朋友搵我啦 走先

姐姐個名?

me 啊
信我啦
我毒我自豪

Hi

bye

冇曬人
毒毒去打G啦

hi

Who

差你

祝大家中秋快樂日日有肉食

Ok ching ho ball

正喎

打沒

正評我

剛食左炸雞
平時鍾意食垃圾
你send正野比我都冇用

打咩？

你想？

你簡
我兩樣都屎屎

第五啦咁

橙

有女

Goooooo

我又食

開dc?

我食完又玩

過黎

無錢搭飛機

儲錢

唔係你估

食完飯仲要洗幾十隻碗碟

係

係黃大仙
而家返屋企

今次真係幫唔到

88

我一陣再玩

過嚟做wt
陪男朋友仔？

Dllm 做節牙

失望

返屋企bye

大時大節先可以睇得出邊個係真毒

巧遠

咁早有得返屋企

Ok落樓

屌啦 我堂姐佢一家走咗十世

我要騎住牛牛出黎

第一 我冇男朋友
第二 我過黎食中秋飯

唔講啦

冇工人？

個月亮反光喎

我咪工人囉吊你老味

冇你咁有米

橙了

你認錯人

我宣布點名

1

香港仔？

巧得意

走啦偽毒

1.翼

點咩名

No

2018仲咁低清

清算偽毒

。。。

佢扮真毒點名

又傷害？

同諾基亞影

成日打錯字

做咩偷影我薯妹先

你先

我好和善的

講你張圖

人唔笑

邊個黎
我咁柒唔想影衰人地

2

又蝦我

點名

收皮

2018中秋毒撚
1.花落

惡刀

3.餃子

You有街出扮乜

靜靜地

我係邊個

條友真係唔識架喎

0說服力

比下面

我唔準你話我餃餃

Ok 4.

佢是大家的

佢係小妹的姐姐

盲左？

餃子係男定女

靚女

巴黎

幫我

2018中秋毒撚
1.花落
2.薯皮

快你少少

嗚 好毒

我呢

我羅馬

自己加啦好心

自己加
殘障？

吹牙

上面點左又唔計

聖日耳門

抵你溝唔到仔 咁撚惡

叫左落花哥未

眾矢之的

係仔 因為有包皮

最鍾意睇人喊

有冇好心人可以係黃大仙接濟下小妹
落雨

同表妹行下炸

我隻牛牛都唔霖得雨

0/10

淋死你呀

表妹

聽講包做愛

絕情

擔心我？

比盡了

15歲

我都係

WOW

介

同你一樣樣個個？

咁正？

咁你應該唔係

紹

可以

點解?

0正

我好細粒
我送佢去同佢朋友玩 之後就走了

再細啲個個

成班毒撚

朋友

1正

毒親你sor

佢好細粒先岩

hi
歡迎加入

條女摩牙

狗狗聲好咩？

得罪你咩

表妹得14x

汪汪好

打機木

尊重呢？

汪

sorry

濕濕地

眼睛

係了

小弟岀左街陪女

明

冇人了

十連

九

八

威到

我一早約左女女
佢仲送左盒月餅盒比我

唔洗行路咩

55

行唔唔準睇電話
專心啲

完！

1001未?

等緊鐵

Me2

佢見到朋友了

得我推

佢地肯定又同你搶

爽了

之後我就自己走

了吧 如無意外

點幫你

放手
放開所有

我自己去同自己走 咪又係咁

岩呀
唔放心佢自己去

海旁好多人

其實我絕非愛得不夠

講經

一對對

應該好多情侶

好彩有啲風

仲有雨tim

得我自己一個行

閃死人

暫時木有

有我陪你

講啦

Pm我話你知

雨都淋埋

原來係咁問人拎contact

係 pm me

Pmed

留tg

好啦 咁個到話你知啦

@skd

餃餃

依家又唔想知啦喎

返屋企 早啲訓

咁善變

好想去海旁但唔想比人閃

唔好爆我出嚟

去公園玩下螢光棒囉

遲下先啦

/z 10

比次機會

我地玩螢光足球

而家去邊都比人閃
好彩落雨淋濕晒d狗男女

真 但單身狗表示都沐到濕埋

怕咩？
我地面皮厚

你就抵既

返個屋企都咁辛苦

好心祝福下人地啦

你班賤種2018年仲玩瑩光棒

得你有得玩女

係屋企吹風 周圍都係燒嘢食同嘻嘻哈哈

陪小妹玩得唔得

鐵塔

唔係落雨咩

心靈受創中

唔得
你去死

大西北冇雨

係都陪我先

有我陪你
單身又有咩好怕喎

千其唔好去

過去拆散佢地

心碎了

自己一個 不玩了

一到節日倍感孤獨

唔得
唔可以咁復仇社會

又要再淋過

已讀

落雨咩

我未係連登陪你囉

個個都係自己一個
你仲有我地

請佢地食波餅

感動了

啲雨仲巨過小妹個ball

大西北等

好得意

冇傘

+

好

我地呢度好多大西北嘅朋友喎

我地一齊過

圍爐好暖

少少雨水

有冇北區

女人

薯妹準備好未

少少唔怕

祝福下人地啦
最多你有男朋友果時
我出黎比你閃下啦